{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031685?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 호호키즈풀빌라 (미온수, 개별바베큐, 남이섬)"
    },
    "text": "室内で子供たちが思う存分遊べるホホキッズプールビラでは、エネルギー溢れる子供たちのために提供される幼児遊び場とプールを楽しむことができます。 遊び場には滑り台やトランポリンなど、さまざまなアミューズメント施設があり、子供たちが自由に遊ぶことができます。 プールは幼児と大人のためのエリアに分かれており、子供の年齢に合わせてお選びいただけます。 遊んでお腹を満たすときは、客室内でバーベキューを楽しむことができ、便利に休むことができます。 その他にもフランス製アメニティが備えられており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 ただし、子供たちの安全のためにキッズプールと一般プールが別々に分かれており、高学年は一般プールを利用することをお勧めします。 宿泊は22時以降に入室される場合、予めご連絡をお願いし、青少年の男女同室での宿泊や同性である未成年者の入室は禁止されています。 予約の際、1チーム1客室のみ可能で、フルビラと一般客室の同時利用はできません。 ぬるま湯を追加する場合、一回当たり5万ウォンが追加され、入室前または予約の際には事前連絡が必要です。 6月から8月まではぬるま湯の申し込みがなくてもフルビラ客室を予約できますが、この期間を除いた他の期間にはぬるま湯を申請しない場合はフルビラ客室の予約ができませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホホキッズプールビラでは、何が提供されていますか？",
            "answer": "幼児遊び場とプールが提供されています。"
        },
        {
            "question": "幼児遊び場には何がありますか？",
            "answer": "滑り台やトランポリンなど、さまざまなアミューズメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのようにエリアに分かれていますか？",
            "answer": "幼児と大人のためのエリアに分かれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "客室内でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フランス製アメニティは何が備えられていますか？",
            "answer": "フランス製アメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "子供たちの安全のために何が分かれていますか？",
            "answer": "キッズプールと一般プールが別々に分かれています。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、予めご連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室に制限はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や同性である未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約に制限はありますか？",
            "answer": "予約の際、1チーム1客室のみ可能で、フルビラと一般客室の同時利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "一回当たり5万ウォンが追加され、入室前または予約の際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の申し込みに制限はありますか？",
            "answer": "6月から8月まではぬるま湯の申し込みがなくてもフルビラ客室を予約できますが、この期間を除いた他の期間にはぬるま湯を申請しない場合はフルビラ客室の予約ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 422
    }
}